皮膚科問題求救

唔知點解身體最近出現一粒粒

求醫生巴打解答